[
    {
        "number": "Frage 301",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Baden-Württemberg?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "Frage 302",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Baden-Württemberg?",
        "answerA": "Demmin",
        "answerB": "Neckar-Odenwald-Kreis",
        "answerC": "Nordfriesland",
        "answerD": "Altötting",
        "correctAnswer": "Neckar-Odenwald-Kreis"
    },
    {
        "number": "Frage 303",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Baden-Württemberg gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 304",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Baden-Württemberg bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "Frage 305",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Baden-Württemberg?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "schwarz-gold",
        "answerC": "weiß-blau",
        "answerD": "grün-weiß-rot",
        "correctAnswer": "schwarz-gold"
    },
    {
        "number": "Frage 306",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Wo können Sie sich in Baden-Württemberg über politische Themen informieren?",
        "answerA": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerB": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerC": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerD": "bei den Kirchen",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 307",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Baden-Württemberg heißt ...",
        "answerA": "Heidelberg.",
        "answerB": "Stuttgart.",
        "answerC": "Karlsruhe.",
        "answerD": "Mannheim.",
        "correctAnswer": "Stuttgart."
    },
    {
        "number": "Frage 308",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Welches Bundesland ist Baden-Württemberg?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "2"
    },
    {
        "number": "Frage 309",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Baden-Württemberg?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 310",
        "category": "Baden-Württemberg",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Baden-Württemberg nicht?",
        "answerA": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerB": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerC": "Innenminister / Innenministerin",
        "answerD": "Außenminister / Außenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }

]